新樂園魚蛋河 彩明

係調景嶺呢個死人地方 終於有新野食啦

藍田果間？

就黎開齊大部份快餐店

調景嶺

啱我呢個毒撚

新樂園藍田有分店呀 問緊你係咪同一間

啱啱先食完

三個商場夾埋開齊都有

邊個位

以前美味樂園隔離

同街市搶生意

街市間有魚蛋粉咩

有呀
都開咗好多年
不過轉咗師傅冇以前咁好食

仲有間米線都幾好食

牛雜個檔？

係呀

執左啦

原來
其實我都成年幾冇番過去住
只係有時去幫襯下間米線

係咪之前厚德個間?
唔難食但間野好臭

間野開到12點，同埋好近好方便

早兩日食過 幾好食